啱啱有條毒撚入泥7仔

細細聲問有冇連登ac卡買
點答佢好？？

申利：尖沙咀同事

過主啦 狗屎垃圾都上連登

應該泥你老母先

泥你老母

你咪話比佢聽賣哂叫佢聽日黎過囉咁簡單